<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Soft_Hard_Skills>
    <Course_program>Программа курса</Course_program>
        <!-- Предварительное распределение по категориям -->
        <base_theory>Базовая теория</base_theory>
           <x>Что такое тестирование, багрепорты, документация, виды, методы, направления тестирования и т.п. SDLC, ST Снятие и чтение логов c внешнего сервера.</x>
           <x>Командная строка (terminal) Linux (копирование, создание, просмотр, перемещение файлов на серверах без графического интерфейса)</x>
           <x>Основы bash скриптинг, автоматизация рутинных задач на сервере</x>
           <x>Что такое JSON, XML. Их структура</x>
        <base_theory>Базовая теория</base_theory>
        <HTTP>HTTP</HTTP>
           <x>HTTP Методы запросов на сервер</x>
           <x>Структуры HTTP запросов и ответов</x>
           <x>Снифинг http web трафика через Charles и Fiddler</x>
        <HTTP>HTTP</HTTP>
        <Testing>Тестирование</Testing>
           <x>Тестирование API через Postman JS, автотесты API</x> 
           <x>Нагрузочное тестирование в Jmeter</x>
           <x>Мобильное тестирование</x>
        <Testing>Тестирование</Testing>
        <Mobail>Мобил</Mobail>
           <x>Особенность iOS, Android, гайдлайны</x>
           <x>Сборка iOS приложений на XCode. (У кого нет Mac компьютера, просто посмотрят)</x>
           <x>ADB (управление андройд девайсами)</x>
           <x>Сборка Android приложений на Android Studio</x>
           <x>Настройка прокси и vpn на iOS и Android</x>
           <x>Перехват (сниффинг) мобильного трафика через Charles и Fiddler на iOS и Android</x>
        <Mobail>Мобил</Mobail>
        <Database>Базы данных</Database>
           <x>База данных Postgres (установка, настройка и использование)</x>
           <x>Нереляционная база данных Redis (установка, настройка и использование)</x>
           <x>Основы SQL (Create, Delete, Drop, Insert Into, Select, From, Where, Join)</x>            
        <Database>Базы данных</Database>
        <Server>Сервер</Server>
           <x>Что такое клиент-серверная архитектура</x>        
           <x>Доступ к удалённым серверам</x>
           <x>Прочее Снятие и чтение логов c внешнего сервера</x>
        <Server>Сервер</Server>
        <Others>Прочее</Others>
        <!-- Категории находящиеся в очереди на распределение-->
           <x>Dev Tools веб браузеров (Google Chrome, FireFox)</x>
           <x>VPN. (Как работает, зачем нужен, как использовать, варианты инструментов)</x>
           <x>Методология разработки Scrum</x>
           <x>Техники тест-дизайна (Классы эквивалентности, граничные значения, комбинаторные техники (Попарный, ортогональный, базовый выбор, каждый выбор), состояния и переходы)</x>
           <x>Python. (Изучение основ. Создание клиент серверного приложения)</x>
        <Others>Прочее</Others>
    <Course_program>Программа_курса</Course_program>
</Soft_Hard_Skills>